連登巴膠搭N373全飛站過海暨608全日變朝早兩班專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食/雨宮大法好/著仔/蓿仔
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店
羊呈淋=楊丞琳

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧 濱景 鄉議局站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

其實呢段野有冇人睇
你咪睇緊囉

點解1001都唔覺有人講緊個topic?
個post唔係用黎討論,係用黎欣賞

點解以前d post 兩日就推完, 上個post
標題太高質大家都唔捨得推爆

用鋸齒係流動性大, 唔駛幾條線塞住一條坑

洪褔

中間位唔洗理車序任擺
利申 至憎鋸齒

優質車長系列

灣荃福來村留名

想問下ching 們
龍運半職車長係點玩法
點派更?

我個一蚊呢

N373第一晚客量如何

窮福邨班邨民對腳係咪傷殘，行出去搭輕鐵有幾難。

其實乜嘢係L椅，唔識分

10個內

如果係31M...我諗....

公司：978同673我都做咗兩年幾先旺場，N373我願意等

求是日AP行踨

反艇，以後轉彎限速10公里

留名
Btw #6啲嘢唔洗po

不過廢鐵三條61__洪水橋去元朗真心做得垃圾
610都叫有個班次睇下，614 615班次疏但迫到七彩
68A最遠淨係去到元朗廣場
53又係有緣人班次

不過要條B2入洪福幫拖都唔係路
其實應該要開K巴往返屯門同元朗輔助下廢鐵

B2 入洪福都比行李堆到上唔到車

痴撚綫

btw 試過坐 N237 個司機個個彎都劈住過 廿二分鐘已經到咗葵盛
仲要係 ATSE 嚟 嗰陣幾驚佢眞係反車

好似都有段距離

招標呢條線

以前三菱賽車式過彎，青山上路上斜70落斜90都係20分鐘，
ATSE都做到22分鐘

星期六晚都咁

10分鐘都話遠

趕曬窮福啲大帝去彩福受下就岩

10分鐘都唔行得真係有病

拉68A入去已經夠哂on9
仲話想拉多條入去
過輕鐵路果支死人燈多車起上黎頂番去輕鐵站
唔行就咪春出街啦

係咪眞係廿二分鐘就眞係唔記得了 因為都幾耐之前
不過好肯定由美孚上到梨貝街都祇係九分鐘 (因為有錄低 )

大帝：
彩福係行人天橋
我哋唔係

成條閪邨炸撚咗佢

返元朗入窮福啫，反正B2都唔係香港人撘

屌輕鐵站一落車已經係洪元路 再行前少少就入咗洪福邨啦
洪天路個站又唔係大 再塞多幾條綫搵邊度排隊

好在係中擔車
富豪咁片法，應該推頭撞壆

理論上中擔都會推頭，片中車長大命扭得夠軚先執番身彩。

車箱清潔抗流感

呢個咩關注組黎 forward 親都係同一個議員既post ,似宣傳版多過交通關注組
同

九巴是原罪都唔洗盲撐城巴到咁肉酸啊？ 上水坐678城巴班次就可以唔洗塞車？

嘩 架車唔使載客 除非封車大噴殺蟲

岩岩係粉嶺站見到架城巴行過

夾夾埋埋老九超過一百架12.8係元朗廠

好撚快

細細聲：對於燒肝行業又住大窩西沿線嚟講，N373 真係幾正

深夜 3 點唔使搭車去鵝頸轉紅頂已經好好

雖然我都知行大窩西係幾乞人憎

希望嗰頭多啲唔會揸車過海嘅人加入燒肝行業等架車唔好咁吉

架UU8290撞咗

樓上4條屯廠線收車都有個譜，
至於元朗廠世界級收車 下張訂單買4層巴士先夠用

TA前係咪行緊80
定私去行74A

愛惜玩具先得嫁

唔入銅鑼灣多極有限啦 唔通真係N368<>N373咩

無得放題lu

今次真係洪福齊天啦 當自己係天咁大

其實都只係500米

結果我今日坐280X
30人都冇就上公路

272E

唔想做就交牌啦屌你

【爆相爆片】九巴車長唔熟路亂咁兜 停隧道停足45分鐘

車長都有失魂時！巿民林先生噚日(25日)喺沙田搭72號九巴去長沙灣，本身有駕駛習慣嘅佢，發現車長唔多熟路，先兜錯路入咗大圍巿中心，之後重新駛出大圍後，原應往大埔道方向行駛，但車長唔知係咪鬼揞眼，結果再揀錯路直上尖山隧道，車長駛至管道入口前先發現自己走錯線，結果駛入管道前方一個避車處，進退不得。

林先生話，由於隧道出入口車流繁忙，唔係隨便U-turn就可以返出去，結果車長求助公司及隧道公司職員，擾攘足足45分鐘先至由開路車帶返原定路線，佢亦要花咗個半鐘先到達長沙灣，搞到自己約人遲晒大到，非常不滿。

九巴發言人回應，當日下晝約5點，一架由太和開出嘅72號巴士，因為喺大圍選錯行車線誤駛入尖山隧道，隧道職員指示巴士駛回青沙公路轉車站，車長安排乘客轉乘其他巴士。對於事件令乘客不便，公司表示歉意，並會按機制調查事件。

其實巴士車長行錯路都唔係第一次，本月9日亦有乘客搭九巴43號去青衣時，懷疑車長唔熟路無端端上左象鼻山路，結果要另一架巴士帶路先可以返回原先路線，睇嚟車長真係要培訓多啲先得咯。

=====================================================================
如果呢個情況發生喺秋本身上，秋本會點做？

屌佢老母又係呢個位
班撚屌係咪唔識咩叫收油

可以慢慢抖下

係收唔切油

利申：呢個彎係有問題

話說我係馬事討論做左話題高手

今次開post成千個讚

我就唔信乖乖地行50會收唔切

如果班車神肯跟牌行就唔會變左週經

老九嘅元天西九三蟲
真係求其一架到唔使罰企都上咗先算

唔知邊個位
不過就咁睇相好心加翻黑白急彎牌

吐公出口往廣福

撞人?

係老龍撞車

269C呢個時間圍城開15收到20
居然都坐滿出去

求其撳都搵到條收車

朝早69C隨時多車過佢

69C收咗揚眼嗎

我坐緊架 268C 出觀塘 上層已經滿撚晒

6090@948

6090@307先想要

6090@948
啱啱喺長亨見到

同場仲有6203行
應該批左?

948系列新巴批左

掛住睇趕姐無留意街外狀況
between 紅雨先出正車點追呀

批左又點會行得一次

btw星期五已經批左

已經等到失去 g 點

唔知幾時批 巴

荔廠邊有咁多12.8

批左可以唔行架姐 大把線都係咁 掛得一兩部 甚至一部都冇

例牌果句

948批咗12.8

大乂樂姐姐圖

印象中 記948柯打其他線果堆線好似行唔到12800

6443 608

有無人坐

太早連巴迷都無意欲坐首航

開左學就會多返人搭

22五點幾開都有巴迷

九龍灣巴士等埋站等成 10mins

其實運吉嘅「中型巴士」、「豪華巴士」同「醫院線」政策可以話係全錯

中型巴士根本係應該用黎行兩種路線：1）路面問題唔可以行大巴，例如醫院平台；2）客量飄忽，用小巴繁時又唔夠載，例如東壩線、部分醫院線。用黎行咩「有潛質轉大巴」路線簡直係垃圾，果啲而家用單層已經搞得掂

豪華巴士唔應該行啲同現有路線平衡嘅線，而係應該行啲其他交通工具都要停好多站嘅線，提供較直接服務，抒緩交通主線擠迫。例如馬鞍山至九龍站、尖沙咀。或者美孚/四小龍至鰂魚涌。咩P960果啲即係變相鼓勵巴士公司減960班引人搭貴車，完全搵笨

醫院線：第一，要上平台。唔上平台不如唔好做。第二，要了解醫院嘅交通需求係集中喺：1）朝早8-9，醫護人員返工/夜更放工；2）中午探病時間/職員放飯；3）下午5-8職員放工/黃昏探病時間。呢三段時間應該特別開密車。全日60分鐘一班果啲同下午四點尾班果啲完全無理會過用家實際需要，注定浪費資源

而家公共交通服務最大成本係司機。供應方面最大限制亦都係受制於司機。但觀乎運吉嘅政策，係完全脫離市場實際情況同用家實際需要。如果我上面嘅推論正確，要更善用有限嘅資源做最好嘅結果，其實唔難。要運吉承認錯誤去改正，先係真正難關所在。

醫院線一鳩樣
巧立名目開新線搵笨都唔係第一日架啦

北區去馬鞍山 真係有咁既客源咩

馬鞍山都有名校既

直接飛元朗吧！

4點尾車嗰堆線係要個佬返廠換車做其他線

區議員成功爭取完理得個成效

sor9 to say... 唔見得馬鞍山有D咩就業機會
274 命運同講講下無左影嘅將馬線一樣...

馬鞍山名校剩係諗到呢間

仲有生煎包嘅

B1開天北特

天恩<>濕地公園<>天晴<>美湖<>游泳池<>運動場<>天盛<>天祐<>元朗大馬路<>落馬洲站

元朗大馬路

SY4050@17

睇報站機 fast forward左

你話收返當無件事睇怕無乜可能
不過轉個名 巧立名目多次
盡量變做有用少少嘅線
地區都唔係完全無得益

不過 M61 定唔知 252 之流都係
全面改用唔記得幾多噸貨車陣改裝中型大巴行走
算柒數啦

唔落去執雞,點確保架車100%爆滿啊
反正都係車蟲,唔緊要啦

水上的士
啟德紅磡尖東中環西九 諗起橫水渡

咪又係大乂諾扑野家四兩當長工囉.......然後一出糧打開老綜網...自卑感出左黎

274X連德福都要飛站

點解狗公司個站係幾條線的尾二個站 都要裝候車時間moon!

兜落石門咪有

ERL

唔係EAL咩

今日啲巴膠去晒搭608

齋talk有人貼客量報告

頭先黃昏搭272E
個司機停長沙灣徑個站爭啲停咗去前面72去長沙灣既站頭

月經
Btw召喚秋本

E.g?

經元朗=多餘

理論上啟德三寶應該會係608最掂嘅

實習生的一天

身為煙腸，我們要協助影印，碎紙，文件存檔等工作。但公司並沒有把我們當作「影帝影后」，律師們及行政人員也很樂意教導我們一些應用知識，包括撰寫律師信的寫作技巧，判斷索償金額的方法等。我們也有機會跟隨意外調查及預防組的同事到交通意外現場觀察，這些經驗不是一般律師樓或法律部門可提供的。

在九巴九龍灣廠工作裏的好處就是可以享受公司的福利，車廠裏設有健身室及乒乓球場，間中在午飯時間我們會上去切磋。另外，車廠裏更設有759員工優惠站，下班後到759買點廉價小食已成為我們的習慣。

我分唔到曲定直....

#5041>#5255>#5075>#5694
疊黎疊去 4部112

搭緊TP 4310@914
個carlo碌車碌到傻
平時九到十個字已經到
依家過左成粒鐘都未到

早幾日搭3601@914個陣
每18分鐘一班都可以係西隧爬到前面架老狗頭

3601 已經唔算好
兩巴交接可以18分距？
結論：老 啲卡佬碌到呢

馬經啦⋯⋯

【BB搭巴士撼爆頭】血流如注縫11針 巴士公司侮辱港媽：即管開個價來

頭先搭265B，個車長係開車/停車/轉彎/停站/上客都有人肉溫馨提示

她與另一友分別推嬰兒車及拿着多袋「戰利品」

正死on9港媽

死守Google/Apple Pay

我啲同事日日做支付寶以平價買午飯攞優惠
而我就死守不用

總之要連信用卡就不了

271入大埔車海

SY4050@89D

btw 271入西九龍站 加兩架車

支付寶可以唔連信用卡

> 支持
上面本地啲下一句即刻打回Chi-na原形

原來皇崗通宵線會將旺角同油尖線二合為一

綠小?

有幾優惠阿....？50蚊平5毫？用周柏豪信用卡加8仔自增好過啦⋯⋯

ETA好似死咗 今朝保鐵算

屌 狗疤app又壞

跨境全日+跨境快線

唔只app, 網頁版都search唔到

係楊丞琳卡

運輸署已經決定延長 271 至西九龍站，並會為此加兩部車，預計九月中實施。271 中間道班次不變。

往西九龍站：
新中途站設於中港城外及廣東道 Grand Austin 外，不停原總站，車程增加 10 分鐘 / 1.2 公里。

往九龍站：
新中途站設於廣東道 Grand Austin 對面及廣東道官立學校外，原總站亦會變為中途站，車程增加 13 分鐘 / 1.5 公里。

SY4050@271

38a拉到荃西至ssp西九龍中心 經荔景山 用原30果5架車(殺30)
開38P行現時38a兩繁
然後39a荃威總站開>滿樂>沙咀道>熊貓>千色>pccw>返上荃威

屌你部38a上面第二排仲有位 好明顯就係車程短 啲客懶得上去 假頂閘

延長後要加價已經ban得

一個飯平十至十幾蚊，咁你話抵唔抵？

1813@5B

5B都出廢青 究竟西區先環境係咪真係咁差

城巴派車你同佢認真？

做九巴真係慘過乞米

於本年度加薪5%，全職車長及全職前線員工的最低加薪金額為$1,100，生效日期會追溯至今年 1月 1 日。是次加薪連同本年三月起生效的薪酬架構調整方案，以每日工作 10 小時計算，車長薪酬比去年上升了 15.2%，加上年度特別獎金，新入職車長的每月平均收入將調整至22,986 元。

SF15驗車

新創建派車真係驚喜為主
清客為輔

有碌就出街㗎
邊理得咁多姐

40XX行線王101 106
38XX行682A 796X

港豬澳日更12碼先24000

見過38XX@970X

點解康樂路冇B1
要硬食269D

啱啱係西鐵站見到969C尾班

但係廢線就派12800
20

咁繼續享受台東式服務啦吓....

之前深井塞到返屯公麗城，
969C 點行都死

行唔到12800寧願唔開

頭先長青隧道拉車掣，龍尾三仔

海濱乘客喜迎加價兼減班

最值錢果段就係海濱<>葵芳 ， 拉長完對海濱有咩著數 回車慢咗車費又貴咗

#356

獅隧線大斷欖

江澤民.jpg

係尖東海旁飲野 連續6架81c入麼地道

黃公司狗屎垃圾線都塞架12.8

對86呢條線真係又愛又恨
出深水埗夠平 但入沙田又貴
即使係平時無炒車
但都又惡等易甩班 睇eta永遠都係推遲又推遲

咁一係海濱葵芳循環線算啦....呻車疏就斬短佢

柴小d車齊晒轆就拎黎行

今日6336行1仔

而家個發展進度
有排啦

你覺得真係咁啱攞中而唔係有人益車？

你問下新記點解仲會
106大仙私調景嶺收
15山頂私藍灣收
26勵德私杏花邨收
咁撚柒on9
導致啲車亂咁被人拉好過啦

你估人哋全職整車整map俾你玩咩
唔駛搵食做自己嘢呀

只可以講
呢個map係有整緊嘅，有緣就會整起
慢慢等啦吓

柴小：12800禁令為何物
其實我淨想608儘快做返全日

好彩大西北全部都係12800

仲有307

VA8980咁快就啪啪啪，廣通垃圾

搵秋本去交流下應該會幾易溝通

用台語

KU8278@290A
KJ1797@27

放工淘大往長沙灣
大家會揀2A定6D

自從20 開左
969少左12800

水仔人唔係講蝗語咁簡單

係夾雜左各地方言的蝗語

青山道紅頂

好貴

296C

其實點解唔較啱時間搭2X

無諗過

2A同2X一塞旺角要多成粒鐘先返到
6D起碼唔會塞死，雖然深水埗已經冇位坐

296C係正(九龍城+亞皆老天橋)
但繁時亞皆老轉彌敦道塞起上黎唔係人咁品 可以未到新世紀就開始塞
有次下繁搭41係果度慢碌四五個字
建議儘量避免經亞皆老街
2X 貪平既話6D都得既

40
返荃灣喺長荔街有站

絕招：講德文

OMSI ~ 操媽閪啊

睇錯長沙灣返淘大
其實40定2X應該都差唔多
2X要睇世運條橋
有時會塞落橋位
不過多數慢行
40就要睇老龍

閔閔閔！！！

83M小巴+214 或成最大贏家

不如直接搭鐵

X215

2X啱時間真係4個字可以到

由於九巴旗下的比亞迪電動巴士 (BDE) 未能滿足部分路線的全日營運需求，全數 BDE 將會更改行走路線，並取代原有的柴油單層巴士。

7M: 兩部 BDE (K)
11D: 兩部 BDE (K)
43M: 兩部 BDE (L)
203C: 四部 BDE (L)

以上安排將於 9 月 28 日 (星期五) 起生效。

抵屌喎

平過流水14

港鐵贊助？

係咪無門券都搭得

個人覺得214其實唔快
南昌街多站又多燈(仲要唔平 )
入元洲街(回程南昌街更加係)易比死車阻住
只係行老龍感覺良好啲……
當然 深水埗區黎講 有車搭已經好好

国家任務呀
搭完派錢都仲得呀
而家5.5咪叫正常囉

国家津貼$0.5

老九BYD改掛7M 11D 43M 203C
203C掛4部 其餘兩部

唉......43m

唔知點解覺得43m會出問題

我反而覺得203C食四部會岀事

撘緊架968，走左落高埔玩激流

AMC1@102

老 派車都唔認真得去邊

染布房街塞到冇電

7M無間斷電巴服務

觀塘大塞車的話
11D個2部都...

城隧炒車
架E41司機兜左落大窩口跟番73X上城隧

錦田大水浸
251系 64K 77K 54

頭先行完74X

btw 唔知係咪因為就快開學
我上星期一朝早搭E41好順，埔公直行直
到星期二，三開始塞新城市
星期四，五已經去到馬場

番大埔都由原本淨係塞新城市變到係荃錦排隊入城隧

粉錦公路來回方向介乎唐公嶺與香港高爾夫球會之間的全線現已封閉

FB剛剛有人報: 6:05係大埔上64K，現在仲係未到大帽山下的迴旋處

利申:錦上路屋民

熄冷氣可以解決問題

鄉下地方真係慘情

無睇你個留言 2X都塞車今晚

拎去14H同32H算吧啦
萬一觀塘同旺角大塞車, 11D同203C真係隨時塞到無電

BTW有43M份, 咁秋本咪有機會開爆炸車?

296M安全D唔洗爬咁耐山
又有室內站泊

言語冇用嘅話專登加個physical嘅閘畀班友就啱喇

要渣兜先有機會派中..

7M

勿認真，之前掛603有幾可出車？

姐姐阿

46用返長少少款舊車都坐得滿上層窗口
是咪咸魚翻生

你想點樣長少少？

到目前為止都係得5C同603嘅byd斷斷續續出車
其他線嘅影都冇

不孝教主居然有圖

77K行新田再入返錦田？

6C一開始係有行
之後無再出現過

S64呢排出番見到有行

6C間唔中都有嘅

35A 42A呢啲就除咗頭一兩個月成日出
之後個幾月就潛左水

飛機橙嗰邊反而keep住有出
仲要玩埋S1同E32A

有43M份正路啦 咁少人搭

乜嘢渣兜？

無電直接收車都無人知

屌以後保鐵算
203C bring you die不了

落地底啦
錦田暴雨

留廠後備

今日真係好多花生

203c全程都有塞車位
洗衣街，染布房街，佐敦道，廣東道
會唔會未返到站就玩完

即係做後備日日晨咁早返廠等派車，慘過乞兒

點解唔去208

無錯，玩腎

到而家新聞都未講城隧咩事
但係我搭巴士由和宜合道入去城隧係有救護車同警車響安

今晚香港七國咁亂啊

我架E41直頭自己走落大窩口跟73X行番入城隧

葵盛(葵盛圍南葵涌分科診所) 43D

Kwai Shing
(Kwai Shing Circuit 43D
South Kwai Shing Polyclinic)

一版中，一版英，轉埋頁先出得晒

水浸
啲byd係咪唔出得街？

之前新城好似出通告話見到水浸唔好衝

深圳果d唔知今晚會點

成車電瓜哂

應該係：
葵涌葵盛(葵盛圍南葵涌分科診所) 43D

N8X 3/9延長至堅城
凌晨版電車延長至小西灣

刮底

42A 好似今個月見過一次

由9月1日起, 九巴73及73A路線編制將會合併管理, 所有73A字軌會取消並併入73掛牌編制中。

劏柒哂佢啦

粉錦通番冇耐又封過

點解嗰啲新界東跨區先收得特別貴（唔計將軍澳）
274都要成13.2
仲貴過278X

依加開親新線都收到盡

X215係咪例外

5B重未有消息？

講起N8X, 東行加短程分段
去港澳碼頭$7, 去南安里$11

開得一次 當益下魚魚坐洗頭艇順便同班佬burnin W2? 囉

佢幾多公里?
277X ~35km 全程經大隧都多佢個幾14.8

有56佬攞黎益

美官紅頂

賣大包價

紅綠頂聯合陣亡

元朗（23 )上村

E6T2@265S

正在坐118，嚟左架kw牌atr

KU8278(U)
95 order 213S

屌
呢啲跑公路先靚呀
118唔係MMC要感恩啦下話

想坐
118最正一定係ATE+ATR+8頭龍

仲有四頭豪

話說前日同今日做潘朵拉之星都有不同的高壯女上我班車 今日仲要高近180

因住駛錯入青沙

作為 118 常客，只要搭到 mmc 以外嘅車都好開心

橙蛋

都好過mmc
大白龍都好過mmc

孭住頂磅行柴斜 諗起都

而家出街只要唔係慘蛋、MMC、面升降機已經好開心

見到3855@101 真係靠害

我先冇咁笨去變凸快

講到好似平時enu上柴斜就好快咁

你好嗎👋🏻

點解我搭118得MMC

係我就
再唔坐眨下眼就退曬
歐三躉啲冷氣好正 又係厚L

而家坐到唔係MMC 橙蛋都會好開心

Btw 矮躉@88R 而家係灣仔泳池

46

不如用返渡華路算啦

46 is crying

46梗係去九龍站同東涌綫死過啦

麗瑤開9個字先預備入上海街

老老實實不如69X 95 81 42A 36B 用返渡華路
個總站咁細乜真係塞到咁多條線

會唔會變水舞間浸晒啲車

變咗孤兒仔

AP@269B
朗天路>紅磡

沉降跌哂入內地口岸區

甜橙12米蛋真係幾爽
又靜又好力
公司嗰啲淨係識嗚嗚嗚 上斜又冇力

可惜甜橙唔肯買
有時覺得仲正過6090

啱啱喺隧道口等110 見到甜橙老闆行106 心諗懶得衝過去走咗 點知再嚟架吉嘅老闆 即刻

話搬渡華路啲線去西九站
咁你地仲覺得搬站後仲會保留渡華路總站？

咁用九龍站都得掛

我朝朝都見到個 直頭高過180

今晚H2真係益到呢
6019喎

九龍站都唔擺得多線啦

EZ4416@88X

DX2437@X215

MT4228@268X

我@80k

將8 203E 296D搬入去西九龍站
再將 36B 42A 81 63X 69X 搬返去九龍站

始終西九龍站20個泊位都冇
就要塞五條大線（271 81 42A 60X 268X )

GL2418@978

9036@529

飛機橙好似終於成功將啲直梯轉去老九

EZ8889@798

醬汁？

270A
271
11
81
85A
86A
215X

多得W2 W3
11 14 81 215X 270A 271全部減班減車

你黃公司識威脅運吉，不如我又試下先

271真係入去
留名等睇下繁九龍公園同佐敦等到變化石

N307一直有
係得大時大節先開車咁解

熱烈恭賀各位柴小居民，當你認為N8X落到西環係一件大禮嘅時候，咁就大錯特錯了。N8X延長至西環當晚， #城巴 班次嘅N118將會減班至20分鐘一班，與 #九巴 時段看齊。

唔係30分鐘一班已經要還神

你們仲有N8P

聯營VS獨營分別

GA1429@6

N307聞說傾好晒隨時行得
至於龍記過檔
唉托吹風話有18部某公司嘅車成功過檔同系公司

801-808
701-710
啱啱好
NG994 再次259D不是夢

無啦
我又唔係局中人

高鐵真係全方位多方面害人不淺

11 14再減明趕客姐
觀塘延線已經搞到頹曬
明明屯馬線仲要搞一排
益隔離A22 E23做市區流水

無心做就摺咗佢啦
攞20啲12800去做好過
摺埋8 296D去砌呀笨

上水都話有得搭w 271真係企車頂都唔掂

痴撚線

公平講句就算唔係蝗都係咁

華人國家一定係咁

秋本不孝子症又發作

路姆西

N307係咪單向線？

唯有寄望幾條W 線吉車遊街
三個月後取消
不過到時老 應該唔會加返cut 左的班次

屌你老味老狗要啲舊直做乜鳩

人種嘅問題

個仔玩夠既野就自然要個老豆食返架啦

龍仔係咪仲有新車等出牌？

狗巴重有咁多部歐5紅巴等出
要啲舊直做乜鳩
劏鳩哂佢啦

批B9換水箱、拆慳油的話，我唔介意

八架扶手電梯同唔知幾多部55/15

好心龍仔係放就放走d S牌啦
張凳真係唔岩長途用
反正 公司用舊直成日俾人屌

寶輪廠個啲擺到解體未？

嗰啲凳直頭唔係俾人坐

Cut215X已經on9
Cut271簡直on9之最

於2018年8月31日起新增實時抵站時間服務的新巴路線:
9, 14, 15, 15B, 18, 18P, 18X, 78, 720, 720A, 720P

南廠嗰啲真．舖塵

106繼續等到地球毀滅

仲有115

680

換到電風扇就換啦 成批B9係到嗚嗚嗚
紅蛋仲要嘈過啲綠蛋

人哋城仔個堆真係又靜又快
做40頂閘上堅麗閣可以3波高轉搞掂果下真係CLS

農場度反泥頭 龍尾永光書院

道*

對面海好似得52xx係用電風扇

新城唔係全部一樣setting咩？

唔係全部電晒咩

不過11.3正常講點都會快過12米
個身輕咁多

用電唔係會變散熱網咩
我見11.3都仲係百頁面

做118 某著名女車長點會見唔到

QR Code

個啲師奶新移民肯定會督住電話上車先慢慢開電話係咁轉再等先掃到

比較有興趣想知contactless信用卡俾錢做唔做到轉乘優惠
（因為tfl係做到contactless俾錢有個每日封頂價，等同oyster card daypass，所以先諗技術層面做唔做到轉乘優惠）

以過海隧道個concept 應該係得嘅

72晚上7點沙田起載去大埔, eta竟然出到呢班車

掃唔到大條斯理唔比錢
你個野壞壞地

今朝6205

同以前PT一樣，夠18個鐘就得好似係

點解冇人講下中巴？
定大家唔知咩叫中巴？

咁你又唔講

其實將16M搬入去果234C嗰條坑咪得囉
使唔使調黎調去咁麻煩

佢想X215開幾密

開學啦開學啦
各大幹線仲唔塞爆

又諗返起上一兩年開學
74X大埔去大老山要成個鐘

大埔106

新巴二十週年都無搞活動啦，何況中巴，無人記得無人提

係咪覺得會好多人搭條交叉線，要搵位比咸魚打蛇餅

要不是月票我真係搭鐵好過

屌你老母真係要企

真是荒謬.jpg

269D沙田返天水圍
既然係月票就49x荃灣轉265m
我試過天悅坐出荃灣轉49x去第一城練車都係62分 完勝 基本上269D可以放心賣甩天水圍

返工企咗成日想一程過姐

你沙田區邊度上？
城隧上咪做閘長....

今日收到沙市上都要企
早知行去總站上

好耐冇搭20(自從開線嗰排)
發現條線宜家有進步
2155維港灣開
海富+3
富榮+6
青年會+17
廣華+7
而且沿途各站都有人落車
開始做到啟德旺西兩邊流水
希望條線越做越好
如果608可以全日埋就更好

如果坐寫字樓都輪更 6成白領7-15/ 11-19/ 15-23咁輪 我諗坐車唔使企 行俄式15米三擔三門單層都仲得

608全日之餘
繼續爭取返港島加停Megabox
入埋呢度606可以安心上路做重組

巴打覺得606系點重組最好？
全日分拆606A同606X？

608去到筲箕灣柴灣小西灣？

606A照舊咁做
606X筲箕灣定太安樓上路可以再諗諗
耀東來往ISR根本唔應該再靠606

九龍灣仲有606X

W線可唔可以用月票

PC4053@28

政治任務本身已經收得平，要乜都得啦

W3職位空缺只限茘廠車長

應該話w3
因為蝗公司

路線W3
停大埔 沙田市中心

往西九龍站： 經龍運街、新運路、連接路、掃管埔路、百和路、連接路、粉嶺公路、吐露港公路、大埔公路(元洲仔段)連接路、大埔公路(元洲仔段)、廣宏街、寶湖道、南運路、大埔公路(元洲仔段)、吐露港公路、大埔公路(沙田段)、沙田鄉事會路、沙田車站圍、沙田鄉事會路、大埔公路(沙田段)、大埔公路(大圍段)、青沙公路、西九龍公路、連翔道、佐敦道、D1A(S)路、西九龍站上落客區、D1A(S)路、D1A(N)路、西九龍站巴士總站。

往上水：經D1A(N)路、D1A(S)路、西九龍站上落客區、D1A(S)路、佐敦道、連翔道、青沙公路、大埔公路(大圍段)、大埔公路(沙田段)、沙田鄉事會路、沙田車站圍、沙田鄉事會路、大埔公路(沙田段)、吐露港公路、大埔公路(元洲仔段)、南運路、寶湖道、廣宏街、大埔公路(元洲仔段)、吐露港公路連接路、吐露港公路、粉嶺公路、連接路、百和路、掃管埔路、連接路、新運路、上水巴士總站。

606行乜嘢時段?
606X行乜嘢時段?
608將來行乜嘢時段?
況且606系仲有巴份
幾乎肯定無可能重組路線

另類沙田大埔粉嶺特快？

屌啦
大埔停廣福村入面
沙田停沙火
兩個距離市中心都有一段距離
連上水沙田特快都冇得佢做啦

沙田去上水唔搭火車終於有其他選擇
不過停啲站怪到

連埋巴士等車，火車依然有時間優勢

雖然停沙火對搭車嚟計可能唔化算
但係再諗吓條路點樣行
公路》沙火〉公路
公路》沙巿〉公路
公路落沙市可能快過落沙火
但係正常情況沙火會快d離開沙田
你想沙市要快過沙火離開唯一情況就係出沙市支燈你一定要排頭位之後再要佩合埋沒其他車阻例如沙田中心堆死車/街市出嚟唔望讓線既L樣/好運出站既巴士
加上揸果個要爽手先可能由沙市開車唔駛再停燈就落到公路
相返沙火一出番嚟就已經喺公路既入口隨時落得

其實火車好多時都快啲 係想坐巴士姐

沙市做轉乘（如果有）就正路嘅
但係出站塞一塞，加埋幾盞燈真係
沙火直出公路係夠快，但係仲有位擺咩？
而家88X都要擺側邊落客站
除非運吉肯掟走堆小巴落番去

Btw 大埔個站做乜鳩？泊廣福入面係想點？

運吉地圖黨個朵流架咩
唔係嘅話
274都唔會搞到德信落公路
608九龍灣做一邊唔做一邊
N373完美避開銅鑼灣呢個唯一嘅通宵客倉
咁撚反智啦

N373心目中係要跟N11走法先叫做到銅鑼灣

9至12月生日果班適齡中一學生咪可以俾半價囉 都未夠12歲

N373係駱克道條愛国通宵紅頂反對，唔俾佢入銅鑼灣咋

秋本又想衝出嚟柒

Yoho AP @

客量如何

我中三下學期都仲未變聲

小六仲係11歲果時一上車已經俾堆師兄問我幾多歳
結果當年11歲就要整學生八達通返嚟出街用
返學著校服繼續用小童八達通

我12歲升中一 跟青年會宿營 男仔房唔夠床位 凸一個出黎 女仔房有多床位 最後搵左個未青春期既訓女房

仲要面對一班串到爆既大姐姐

其實兜呢個圈洗唔洗三個字

點解唔學970X停

堆沙田馬場線被種族大清洗

今朝坐6300城巴 壞後門

有冇睇人換衫？

JV7012 @ 264R

冇....我樣子天生防盜 👻

你個樣天生不孝先啱

好感恩 班大姐姐串極都冇咁癲 唔係就大碌

睇唔到

搞乜

TF6087(ASUD2)@110

唸住追一追部車等佢總站開，點知睇ETA喺「非九巴時段班次 」「46分鐘 九巴 」

KM9149@69X

:你覺得好耐咪坐296A

我去咗保鐵

明明billy ng過咗當去英皇
飛機橙部B9定唔知ATEU 仲賣緊佢2017DSE 嗰時燈塔有幾多粒星星

其實佢一路都係英蝗
只係上年英蝗同燈塔有特別合約

但係2018 DSE都出咗
佢仲賣緊2017 DSE
BTW嗰個飛機橙嘅尾部黑晒咁滯
到底有幾多日冇洗車

九巴年底推出自家版本大富翁 收錄「巴士阿叔」事件
「你有壓力、我有壓力」、「未解決」，曾經在早年成為風行一時的潮語，源自「巴士阿叔」陳乙東在2006年網上瘋傳的一段被人在巴士上拍下的短片。事隔12年，事件竟被九巴採用成為旗下遊戲產品的一部分。
大富翁素來與各品牌都有不同的合作協劃，在原有的遊戲內容上加入品牌元素，是次亦不例外；利海慈介紹稱，九巴版大富翁的棋盤上，本來的物業被改為香港各區的巴士站。棋子亦採用了九巴最具象徵性的元素，如巴士、車長、站柱等，她笑言「應該會好受歡迎」。

另外，遊戲中的機會、命運卡片也有加入九巴元素。利海慈指，遊戲中加入了乘客在日常生活中會接觸及體驗到的事，如作為車長的玩家因駕駛巴士態度良好、使用月票也有獎勵。她又指壞乘客也會被罰，「喺巴士上打交會罰錢、喺巴士上食嘢會罰錢」，而作為乘客爭執最為經典的「巴士阿叔」事件，也理所當然地被收錄在內。
九巴高級業務發展主任利海慈透露，九巴今年年底有一個重大計劃，就是「踩過界」推出九巴版大富翁，遊戲中亦有收錄「巴士阿叔」事件入內。據悉大富翁現正已投入生產，預料今年底推出。

除了大富翁，九巴亦正打算推出積木巴士系列，九巴業務發展經理張以行稱希望可令產品更「入屋」，使更多人認識及喜歡巴士。
除了大富翁外，九巴亦正推出名為「KMBlock」的積木巴士系列。九巴業務發展經理張以行指，過去九巴推出過不少像真度高的巴士模型，但留意到有巴士迷其實也有興趣自己組裝巴士，因而建議九巴投資生產自家品牌的積木巴士。最後獲公司同意，今年8月先以最經典的丹拿A車型作為開端，以180元在市面發售。

利海慈介紹稱，九巴是次與過去一直合作的生產商自家研發積木巴士，每一顆積木都是參考實物設計，再訂定比例及所需積木塊。而作為九巴的自家品牌，所有積木底部都會印有九巴的商標，以代表這積木是由九巴出品。
料明年底推出大版「紅巴」積木

第一款積木巴士推出市面不久，九巴亦開始推銷第二款積木巴士。據悉，九巴有意繼續推出積木巴士系列，已排好每隔兩月推出新一款積木。張以行稱，預料11月會推出丹拿E型款式，然後會推出受大眾歡迎的「紅巴」積木巴士模式，其後或會推出比例1:43、共1000塊積木的大型積木巴士系列，她預料明年底更可以推出大版「紅巴」積木。她指，九巴過去集中推出巴士模型，近年希望在生活化層面上推出產品，而日後繼續擴闊產品種類，令產品更「入屋」，使更多人認識及喜歡巴士。

九巴想做hello kitty ?

第一款積木巴士推出市面不久，九巴亦開始推銷第二款積木巴士。據悉，九巴有意繼續推出積木巴士系列，已排好每隔兩月推出新一款積木。張以行稱，預料11月會推出丹拿E型款式，然後會推出受大眾歡迎的「紅巴」積木巴士模式，其後或會推出比例1:43、共1000塊積木的大型積木巴士系列，她預料明年底更可以推出大版「紅巴」積木。她指，九巴過去集中推出巴士模型，近年希望在生活化層面上推出產品，而日後繼續擴闊產品種類，令產品更「入屋」，使更多人認識及喜歡巴士。

好消息！九巴最快9月向大專師生提供2元回贈

梁領彥表示，7月時已正式向政府提交優惠申請，正待當局答應，對方初步回應正面。至於大專院校方面，現已與包括「八大」在內的13間院校接觸，大部分都持正面態度。他期望，政府可盡快答允，然後於9月份陸續為院校安裝拍卡機

HKU
CU
UST
POLY
CITYU
LINGU
EDU
BU

OU?
小瀝源U?
IVE?
港專?
明愛?
東華?
珠海?
SYU?
HKU SPACE?
CCCU?
HKCC?
演藝學院?

等42C
等到部MMC埋站之後見ETA寫2分鐘後有部冇Wi-Fi冇紅外線嘅車
即刻唔上部MMC，等多兩分鐘就有部冇乜人嘅舊蛋搭

有時見到呢啲咁嘅情況
唔知點解覺得一定係伏

公司成日開埋晒啲麻瓜睇唔到嘅車

金雞部車牌呢

拆咗泵把喎

比鹹魚打 劈車 暫停一圈

我都係睇ETA見呢部嘢係慢慢追上嚟先敢搏

應該係
樹仁
公開
恒管
珠海
???

呢幾間坐到巴士嘅機會大啲

樹大得部108

恒大唔係大啊?
鯨大唔係大啊?
唉大唔係大啊?

恒大隔離就係大隧
點都大機會搭

HKU真係同你坐103咩!

嗰陣時係港大返工成日穿過地鐵站落樓下坐905

好有恆心

一定有能大

未有地鐵個陣吧?

嗰陣因為要去奧運
又唔想行香港站條通道
本身港大行過去地鐵站都要行一段
咪索性行了少少搭905算

無野啦自膠一打

但比我返九龍真係970好過

嗰陣未有X970

嗰陣係西隧轉車返工都係揀904/905
因為970/X太多人
班次又梳

905/4冇咁多人而且班次又密

科大表示好有用

明愛得290系

嚟緊返學搭86C表示好有用x2

仲有93M同91R
肯行嘅話仲有296系嘅

shitty隔離有正地鐵同火車又半價
邊個去坐巴士

啲大聲傾電話同埋用手機睇片果啲真係好柒煩

繼續掟走12米，繼續要脅運吉

去深水埗嘅

702...爛橙

你當2F死㗎

Hall/RunRunShaw 你啱嘅
咁要拉埋2B聯合班次 把鬼

3601繼續淪為公廁
26回廠被人攞去948+一單N796特車

呢部嘢離開到26 81 2A已經好難得

前日一日十條線
痴撚線

广宁县找小姐广宁县酒店小姐全套保健电话

86C

86c JJ

個人覺得大西北去九龍塘有得做
可以開條天富>大馬路>歌和老街>聯合道>太子道東>彩虹道>彩虹總站

LWB MZ3418火燒後欄

但係九龍公司已經放棄咗九龍塘

臨過檔先嚟燒

有冇高手認到着火嗰舊係乜嘢嚟

圖呢

珠海學院一落己經有$16~18荃灣福來村/$20~23旺角佐敦道等緊你

未有地鐵何來地鐵站

唔係個個有咁多錢
$16夠上到屯轉出埋尖沙咀

珠海出荃灣梗係61M直去啦
又算密又直接

不過放工時間要同職安真漢子迫
而家仲要無晒閔得豬

似係生風格

香討有人講嶼巴E400會9月5日起開始入東涌道試車！

今日3601又好似打算放下題咁喎

呢幾日咁粗勞 萬一壞左咪

大部分一單/一轉限定
又冇乜上天下海 唔使咁驚

係十一條

收咩價錢先
18.4就不了

陰功囉⋯⋯香港同鄉下都出現同樣要面對的問題

RIP

16.4點睇
班次：
平日繁時15非繁30
假日20

果堆旺角佐敦道仲慢過去屯轉轉車 不了

慢遊青山公路

老老實實如果天水圍天富出發仲要兜大馬路真係好趕客 一係就
天耀<>洪福<>屏山<>/朗屏站<>元朗大馬路<>澤安邨<>又一城巴士總站<>浸會大學<>聯合道<>九龍城<>新蒲崗<>彩虹

我意思係一係朗屏出發
一係天耀出發經洪水橋

我會覺得元朗先係旺區
天水圍擺車嫁姐

咁樣不如放天耀算啦

我諗住天富經天華路直落元朗
同埋我見天耀成日都泊滿NLB

編號叫65X好唔好

其實擺樂富/黃大仙係咪都夠

好老實講
大西北去九龍塘一係得學生一係去又一城番工
而且已經龜鐵見
巴士點做都好都唔會搵到個靚位吸到客

利申：住圍城，以前係shitty學生

一係放九碼

上次去九龍城香港電台大樓
天水圍出發轉左三次車

69X>702>54A

喺九龍塘先啱

咩嚟㗎

放九碼就倒不如棄九龍塘
做類似61X平價往返黃大仙鑽石山
回程順手救下條69/268/269C

唔知九龍城黃大仙新蒲崗得唔得呢
元天有無呢個需求呢

：咁樣就冇得收18.4

: 抽268/9C資源開新線然後收車
咁就可以收人收車之餘逼客繼續比18.4

呢招對面海好熟啦

兩繁應該都有d需求嘅
有時坐C仔都見有人會係老龍落車轉61X落九碼

我唉大有個全人老師 夜更去浸大進修 都係269c轉3c

九龍城去元朗應該有需求

how about this

K75P

需求頂多兩繁各兩班...

柴小非專

落馬洲站？

留名狗公司又出PR動畫

架小巴 17座位
關愛座係咩玩法

廢老：我坐先

老狗唔會再容許有人係圍城用少過18.4／屯門少過16.6去到火車軌以東架啦
61X係一個唔會再犯嘅錯誤

黃大仙返元天真係名副其實貴價劣質服務

M仔轉290/A

#HIspitality687 杰
又係我啦，揸巴士嘅阿杰
水泉澳真係一個唔係比人住嘅地方
有個阿姨上車淨係入個兩蚊銀落個錢箱到，我即刻叫住佢
我:喂，你未比夠錢呀
姨:咪比左啦
我:你比左，但比唔夠嘛
姨:唔係有咩撘兩蚊咩？
我:年滿65歲兼用八達通先有優惠，你兩樣都唔係囉
姨:差唔多啦
我:差唔多，你點睇最多咪50歲
姨:咩50呀，我得43歲咋
我:咁你學咩人比兩蚊呀？
姨:咁你而家想點先
我:比錢囉，比唔足錢撘咩車呀
提交時間：2018/8/19 上午2:29
圖片來源: ejinsight. com
還未張貼投稿量: 166
歡迎投稿:

69X>2A大法

M線10.1分段>68/9X/265B>2A再平多1蚊

10.1/11.1 + 3.8 +0

部NLB E400 係元公慢行拉龍

UK9564 有閔入圍城做訓練巴

TT9724@69X
個報站機中咗毒

係咁瘋狂播上層仍有座位

上次坐 KN9050 行 47X

係咁出 看管隨身行李 不可妨礙他人

KU8278@98A

講起上黎
2B同2F玩聯合班次係咪on9
中間大家隔成15-20min先有車 跟住大家只係相隔1-3分鐘

8x 19

8x 19聯合班次早期完全計錯時間, 成日打孖上
後來19改左時間先好d

元朗大埔

講到好堂皇 人心肉造

但都仲有唔少班次係禮頓道口已經拖返小西灣

只載16人的根本係落後的交通工具....所以應盡快推出29座輔助中型巴士

以前九巴35座

嶼巴Rosa

Benz 709

當年亞比安13型可載44人

路權Rosa

幾時先攞黎衝落梅窩

又喺度叫春

白領/返朝9果啲都輪班咪得囉⋯⋯
唔使全部輪 6成分別輪7-15/ 11-19/ 15-23
咁就唔使同學生一齊爭

沿路開工表示 54 疏到pk
251b 轉64k 無bbi
佢獨食

甜橙歐三超豪5099已轉訓練巴

啱啱去到站頭走咗架城仔102
跟住黎咗架私牌紅巴泊站邊
揸車果個仲要唔係著老 制度
去到天后架車無端端出現翻
仲要係掛緊102
心唸明明睇ETA前後車都係城巴
結果證實係鬼車
搶曬城仔啲客

話說今天潘朵拉之星 又有米八高壯女！！！！

今日69X做乜咁多紅血球

好似差啲嘢

比返堆TU牌我

居然有人特登走去埔鐵落客站上A47X去富亨

SW8471@269D

$7.6 69X> $0 968 > $0 269D

大欖bbi da fat is good

SY4050@74A
諗住去追點知壞前門私走左

敬業樂業

九巴混能丹尼士入左沙田

VS4479@49X

12800大法好

呢部屯廠車黎

鑽石山出站係咪唔可以轉右

係

九記的維站，你地擔多d 遮啦
你公司都唔會加人工俾你地架啦

講係咁講，11/91/91M有班人長期直接轉右
好心就改下個路口比堆車直接轉啦
星期六日入荷里活D車多到出晒去大磡道
平時都要無啦啦兜大圈塞多四盞燈
仲未講上元街盞燈成日過唔到

[福利時間] 咁就買起成條軒尼詩道東行
中招嘅係VP5825

所以我唔明佢地咁落力為乜

今次真係愛

九記維站份人工真係抵到爛

城記冇証啫
有証又咁好pay
九巴即刻鬧員工荒都得

不過你叫我揀証定每粒多31蚊
一撚定揀31蚊

我18:13係城隧中左KJ6128@49X

3連，轉車站坐2架得幾個人，前車爆哂

之前唔係聽聞過對面海唔鍾意白紙咩

只知調查員係無証
維記都唔多肯定

巴膠先會入狗巴做，
佢後勤寫字樓位人工都低人一等。

vs 果批u廠車會去邊條線呢？

繼續入比259D

維記有

咁柴小不嬲唔受巴膠歡迎㗎啦
等於早兩年成日有柴小死忠唔抵得老九退車/正特就成班人捕, 柴小呢就wfc
講真就算柴小維記你估好高人工咩 日曬雨淋食塵又要比人屌, 唔係巴膠搵鬼做? 咪得返個樣騎騎呢呢似輕度弱智嘅阿姐囉
根本兩邊都咁cheap, 樓上有人覺得撈柴小就高人一等真係

西九屯門線啲尾班車仲未到總站

格離街無事

咁老實，我都揀錢

過左個暑假 0745班249x爆到
幾時捨得沙中上繁開20

搭74X見到有私家車行小瀝源巴士線右轉比差佬斷正

7點開290x 9點正先到荃西

青衣IVE校巴暫停服務

290X係呀 邊撚度X呀

咁抵死

VD4881@268X
全車得30個出旺角

基本上日日都有ar sir企喺度望住

有時真係忍唔住笑.jpg

今日做潘梨拉之星 返工時間落長廣 到ssp有貴賓話冧左座墊 搞到我見唔到米八高壯女

TWL開完彩輪到WRL
南昌斷㰓

屌奶星頭先 269B 天耀邨同天祐苑加埋上咗四十幾五十個客

好彩今朝出去冇上WRL

KT8144 @281A
V豬

TB5034 42A

cc校巴啲carlo係咪可以改路
行新路出佐敦道直行再右轉覺士道再左轉柯士甸道去poly

咁著數？

成日都改㗎啦

千奇百怪嘅行法都見過

最誇張係見過
紅磡灣>紅磡站平台>暢運道>漆咸道>公主道>培正道>公主道>漆咸道>暢運道>理工大學

見到最小5部未出牌封塵已久飛機橙25xx
經屯公入屯門方向 可能返koc?

特登等第二班車TU3046

佢哋而家嘅玩法仲多過上手寰宇嗰陣

VS2619@74X
灰柱隻色好唔掂

不過多數都係要去紅磡灣嗰啲班次嘅車先會咁玩

反而去西九而且仲要兜理工嗰啲班次就多數一齊塞加士居道天橋

zf下一油應該cut撚左佢
行平路chok到仆街

玩過B座後掉頭去尖東總站嗰邊，再轉漆咸道入加士居道，行橋底過去油麻地交匯處

試過一次去西九喺理工出嚟之後上返紅磡站平台兜圈
之後直行柯士甸道轉返去渡船街

人工唔高架
高九記差唔多一個開啫

上年有段時期係點塞都唔改

試過上翻平台後好似返紅磡灣咁穿過置富都會左轉跟返express行

試過有一次快車渡船街之後直落九龍公園徑再轉入梳士巴利道

M1金12m mmc
幾時到金B9

已經放走曬Cars堆凸肚高載蛋
快手出金色量產A95啦

Seed#?#dog

馬料水校巴都有ETA
Down落嚟玩吓先

Facelift

我想要舊頭多啲

係北大嶼山快速公路壞車

俾人睇死一定冇客嘅272X
奧運上咗30幾人
而家上層接近坐滿返大埔
以前72X都係咁上下
班盲反撚肯死心未？

又要小巴又要全日巴士 都幾飛禽大咬喎
得個幾座咁嘅邨仔就要求多多

上次搭頭班奧運都上左廿幾個
夾夾埋埋五十幾個上青沙

洪福大帝呢個稱號唔係浪得虛名

都唔係官方嘅，實唔準
九月轉左陽光，D車好慢

老老豆豆
968可唔可以拆條968S

元朗西>元朗大馬路>形點>大欖隧道>西隧>均益大廈二期>港澳碼頭>怡和大廈>金鐘站

禾耀261P慘日

係EU3 man
又邊度偷圖

窮福邨厚顏無恥到呢個地步

搭緊59X巴士 隔離有蝻亞吸毒 可以點做

上個月喺奧運站搭272X返大埔
嚟架MMC啲位多到任坐唔嬲
全車都唔知夠唔夠四十人上公路

運吉同巴膠都一樣離撚晒地嫁啦

唔知同喺沙田巴士站貼大字報既人係咪同一個人嚟？

好似巴典 有印象睇過

成日有政棍上巴典偷圖

59X 兩位巴打一齊正話拉9左個道友

最易 最方便 最多選擇
你鐘意嘅標準相都有呀

龍運d司機近排係咪訓練短缺
頭先坐E34A返圍城轉輕鐵
元公落遲一個路口飛左聚星樓
有晚坐A37又係咁
已經唔係第一轉車

條友活在20年前?
根本城巴座底應該要加價3成先合理

但係當年狗巴特登做爛條14B同16M又真係幾仆街嘅
但係搭紅van咪得

城巴10號假設一程有兩客

N8X延長去堅城至今
齋TALK都冇人UPLOAD圖
而且冇特見出現..
睇黎要等到平安夜 先有正野

疴完屎出黎俾人撞...

個廁所又會擺得咁有趣......

耀東商場冇廁所？

【開學】大埔墟逾300人等巴士 懷疑「燈神」亂閃累街坊

好多學生妹

連登巴膠屌柒水泉澳鹹魚唔俾錢搭霸王車暨洪福大帝R左R右專區

好彩今日喺旺角冇搭火車
我搭272X返到廣福道就見到fb有人話K巴排到去砵仔糕檔

媽 好柒啊

收到沙田車長料，交警去咗邊度？

88X綫……火炭總站開車髮夾弯，有一貨車違泊4、5小時仍不駛走，警方抄完牌離去，再不肯到場！巴士出站要後車多次，十分危險，冇站長，途人及單車亂竄！
88X綫乃全九巴最衰最差的巴士綫。

膠talk班人竟然想將276B延長去洪福服侍大帝
大大條276P天水圍段載空氣都唔識利用下？

今日已入東涌道嶼南試車，首航快到

但講真如果俾我係老九
276P拉去窮福里數應該不變
但276B拉就大條道理嗌加價
然後人手上略增，多部車都可能得
最大暗湧係影響A37圍城去窮福盤生意

收返9.2就寧願射落海都唔益你
但有得乘機加價又唔用太多人手之下
我唔認為老九會完全唔諗

anyway公用事業呢種營商手法

點會加人加車做架？
最多係276A到抽多最多一兩部車做咋

276P入大帝邨咪冇得用12800

其實朝早E34A服務可以有幾垃圾？
特車由分拆時嘅15定點班變無定向嘅10-20
有時要等成27分鐘先有車
仲要同一班車可以日日都開唔同時間
都算數啦
車長都唔知自己做緊嘅係正線定特車先問題大
最少唔只一次上車話唔經天北但就係天北遊花園

話說呢兩日都係返8點
兩日都係6:43去到巴士站
打算等市中心開06:45嘅唔經天北嘅特車
琴日部553x好準時06:46到景湖居
坐得舒舒服服返工去

今日再坐，都係06:43到巴士站
點知今日開06:50
部MK8411接近06:55先到站
咁都算啦
上車時見頭牌無「不經天北」
佢就問車長係咪唔經天北啦
佢話係，我就照上車
點知佢去到天葵路天華路口直去晴雲樓
停完晴雲樓唔知係車長咪知岀事噏錯
於是改行天秀路去天瑞路
然後飛埋天富總站直落天頌

咁到底呢部車係正車定特車？
因為06:50應該有班正車
但由此至終我都淨係見到MK8411同一班E34X
如果係正車咁就天恒GG
如果係特車咁就到頌棋閣GG了
晴雲上車嘅客就無啦啦賺左班特快番嚟

唔垃圾點焗你上A37

261P拉去大興全日咪算

其實有咩證據
話要北區/大埔/沙田線埋單九汽都否認啦

A37朝早都好爆下
27.7企去青馬逼E車不了

俾你係龍運加A37班都唔加E34A啦

可能你問下佢佢自己都搞亂左

落去西環做乜鳩

無話想怪佢嘅
佢諗到行天秀路已經算好

上次坐過個特車卡佬又係唔熟路行錯
最後佢行天葵路>濕地公園路>天瑞路>天秀路>天葵路>天華路返去頌棋閣#
我見住濕地公園同逸潭嘅客見部吉吉地嘅車飛站呆撚左

第一次搭 MF5119
荔腸保養

2015年同2016年創褲有部份車換咗LECIP報站做試驗, 例如電車, 短青年同人力車及#5663。

控制有兩款, 一款係冇按鈕, 另一隻只係得一個加號同一個減號, 就如以下網頁最底部嗰幅相:

想問下呢啲車換哂做最新版本未? 即係控制器有得較光暗同聲量嗰隻。

根本應該拆開兩個number啦
魚唔亂師傅自己都亂

一係就 269c 69c玩法咁

60X又唔多人又成日拖仲要用12800

UF7898拖SB8310

架車有甴曱嫁

上層車頭超多垃圾

VS5315@95

full address
背過幾多次啊

退晒

未, 但就

6004 682
1820
COS to CWE

深水埗白田邨 104

龍運A仔同厹 BBI幾抵玩
補1毫唔洗慢遊馬鞍山

膠talk傳今晚全退

第時陽光如果有老闆租真係要租一轉益下

係對面線睇返架城仔20去啟德 到YMCA時上層全滿

【馬路廁所】擺上行人路遭反對 車長：俾人話臭

【17:55】新巴回應

筲箕灣耀東邨巴士總站的流動廁所，在昨日發生交通恴外後，今日下午有工人奉召到場，將廁所方向作180度移動，門口移到面向巴士駛來的方向(本來背向)，讓車長如廁後可留意到交通情況。有車長指，曾經建議將流動廁所放在行人路，但因為衞生問題，遭地區人士反對。

一名女車長昨晚在流動廁所如廁後，被駛經巴士撞倒受傷﹝ ﹞。今日如常有車長使用該廁所，不過站長特別在廁所內，貼上「離開注意 巴士經過」的提醒字句，又安排工人將廁所方向作180度移動，好讓車長使用後離開，見到車輛的來駛。

姓梁的車長指，巴士站95年落成，其後放置該流動廁所，多年來相安無事。「我哋平時落站得5分鐘又再開車，去商場個廁所，來來回回10分鐘，邊夠時間！」有車長稱，其實曾經建議將流動廁所放在行人路，但因為衞生問題，遭地區人士反對。梁對此表示無奈：「擺入嚟行人路臭呀，個個都聞到，唔肯囉！」不過有候車女途人不反對：「臭一陣啫，車長安全緊要啲。」

新巴發言人表示，昨晚一輛城巴99號往筲箕灣方向的巴士，駛離耀東邨巴士總站時撞到一名新巴車長。公司已派員到醫院探望受傷車長，同時已經調整流動化學廁所的開門方向，以及放置雪糕筒及鐵欄。發言人續稱，新巴於2000年5月獲運輸署批准在該處設置流動化學廁所，一直維持至今，公司會研究巴士總站附近是否有其他位置可以設置流動廁所。

你知道嗎
懂得掠水是最重要的

[member]肯玩424 真係好爽 唔洗站站停 [member]

呢排好多扣錯錢case? 上星期我搭215X轉213M扣左全費, 到而家仲未退返錢俾我

狗公司成柒日嫁啦

半年前相同case兩日就搞掂左

原來N373有出12.8行
雖然都係飛住站行

5A / 8 尖碼搬站位

5/28 途經尖東、土瓜灣及九龍城
收費為 $5.8

九公司仲肯翻新歐三B9 d凳同車箱 呢批車仲可以用多呢多年

5A改循環線運作?

9/17
692P收皮

屌你老味垃圾運吉繼續對住將線打飛機啦
坐得滿過海都cut

因為已經比人投訴過不下十次

係咪姐係搬去雪糕車個個位

有魚

Btw VA8909@69X
見到橙強@天耀特即刻唔上

有排成日係坑口見到後兩班
甚少超過5人
上將隧都好少坐到半車
反而690(P)坐到七七八八

上個禮拜係舊灣仔警署掃咗兩朝車
兩班新記都坐滿

啲車點入坑？

最好17/9 整單將軍澳線故障慶祝692P 收皮

692收皮之後一日定幾日將線即刻奶嘢
講鐵果個替代方案仲有692份

真・藍田將軍澳大災難
btw個日坐到鰂魚涌>藍田

大埔有區議員要求99拉去大學站兼289R拉去大埔

出事分分鐘起身埋九龍東

起動九龍東
齊齊動起來 步行岀入九龍東

沙田廣源281A

西九龍站

咁快轉? 個站開咗

再之前佢每次RDP提親取消692，開會前無無耐將軍澳線都會大大鑊故障一次

281A甩綠蛋上87D一手舊直

舊直先好
綠蛋除左好坐唔知有咩好

舊直

次貨L凳

上斜力水一流
行距最闊

8252@102
迷信102快過112應當悔改

飲尿舊直 唔係要歐4以上咩?

LE443的確飲緊尿

聽講87D批舊直好渣

好似沙廠歐三B9上斜都好過佢

舊直要睇邊批

ZF
Voith

Voith都仲有細分
.3E
.5

大隧個站助姐姐唔見左

狗巴同聾運申請加價

8.5%

燒錢行為見效了

呈祥道來回都GG

唔知加完價之後, 員工福利可以改善幾多??

首先可以肯定維記繼續收最低工資

九巴指，今日已向運輸署申請調整所有其經營路線的票價，提到過去3年油價已回升到高位，而員工薪酬及福利之措施亦令經營成本上漲，加上鐵路網絡擴張及香港交通擠塞情況日益嚴重，令九巴及龍運的經營環境持續受壓，故希望這次票價調整幫助保持財政穩健

加完價唔該放多D錢落去清潔度

968洗唔洗過$25

拍得住中巴

好日唔落香港仔，咁好彩喺黃竹坑遇著TA

係大圍見架 981P 成車廿人都無

回程981P一向都差過980X，981P好少可企多過10個人

我一開始真係以為睇錯 因為印象係朝早981p同980x都爆棚 無理由回程差到咁
再睇時間表開12-15分鐘一班 又唔係密 真係估唔到會咁差

19:15 城巴6315@182同九巴182X一齊埋皇后像廣場係咩玩法
明明18:45就已經開咗城巴尾車, 要出陰招搶客就玩大d開182X啦

搭30X 1910祈德尊上車 而家1950未埋到北河街站

俾我搵到呢條片

有少少年資都知87D批舊直垃圾過豬
要靚車就81C個批

今日星期五姐，一至四既981P淨係食980X食淨堆客可以頭段頂閘，尾段唔企人都坐滿
980X特別爆個晚981P連尾車都頂埋閘，九龍站都係格硬上

跑步都快過搭巴士

咁多年嚟87D嘅任何直梯都係虧

仲有，如果前一班車好乖咁行琳寶徑，後車行軍器廠街，後車追到前車都試過 （連980X都可以得廿幾個）

87D車靚過81C就只有末代熱狗年代，老虎豪(87D) vs 老虎蘭 (81C)

張圖

74A 9點太和開果班車係邊度拉過嚟?

搭左幾星期都出12米雙層

今晚搭嘅係舊直 個位數字客量, 車長積極駕駛, 重拾當年平治嘅感覺

BWU新車 vs AT依依呢

我覺得87D 啲掛牌，永遠都比人特別快殘同虧

紅磡警署爆炸
公主道部份行車線封閉

原來係來回都封閉

天水圍去RTHK HQ 坐咩車最好

唔怕行就畢架山落慢慢行過去

如果唔係就黃大仙轉2F

漏咗啲嘢喎

行嘅話天馬苑會唔會好啲

你啱
自

連登巴膠怒屌老狗飛機橙加價暨洪福大帝R左R右專區

我以為疴屎都可以爆炸

過期宣傳

見過咩新一代龍運機場巴士首航A43/P個廣仲未落添啦

諗起各廠死車區都有幾架抽油煙機就

其實依家老九班次同去離島船有得揮 郁下都30分鐘一班

老實說，搬入梅窩有著數

人又少，出中環又快，樓又平，環境又好

唔係話就快出牌咩

81c 89B都有個別班次 30分鐘一班

話加價係幫司機加人工真係笑而不語 新入職果班人工仲少過舊制 油價暫時仲未夠14年高 根本點加價結果都肥上瘦下 班次照減

咁81C上段有幾多人入去啫

反而978 2100後仲有唔少人搭都60分一部

692P唔駛死住
運吉拖住先

與其咁樣鳩等, 279x轉968啦

廿七個幾🤦🏻‍♂️
就唔到真係保鐵算

曾經有，馬鐵開左之後無哂咁解姐

記得681朝早得20-30人入去
不過都比想象中多

朝早307又冇得搭，要入石門科學園大埔等等返工最快就係搭681大隧轉

石門點解唔坐680

米八高壯女阿

秋本有圖 要嘉許

不孝教主有圖

塊牌好正

學城巴?

機利士行去地鐵站計 全地龍 荃鐵仲要行去荃廣 都唔止9個字

機利士南路搭鐵梗係行去紅磡搭西鐵㗎啦
邊有人仲行去黃埔再去旺角轉車再行過去荃灣廣場

西鐵咪得

咁搭簡直同自己作對

美孚轉線

堆底褲好似比人port到要喺47X換返堆舊直返嚟

唔係有天橋咩

265M 幾時變左行單尾軸

痴撚綫

揸緊巴士玩ig直播是威還是on9?

LIHKG @ Android

室內vs室外 越野挑戰賽
還掂都要行 何不去紅磡

若要人不知唔好咁低B

Rv9959

人哋想幫你慳錢呀

月票撚表示坐 63X 定 46 都唔使錢㗎啦

同埋 63X 飛西廊快啲 (好似係